5廠商獲資助月供政府1000萬口罩 僅2萬個流入市場

商務及經濟發展局今日公布，在本地口罩生產資助計畫下多批出5宗申請，當中共涉及6條生產線。6條生產線預計投產後，每月共可為政府提供約1000萬個口罩，另有2萬個供應本地市場。

連同上星期批出的兩條生產線，計畫已批出8條生產線。計畫最多會資助20條本地生產線，目前尚有12條生產線資助名額。由於預計符合資格的生產線數目很有可能已超越餘下的資助名額，有關計關今日起停止接受申請。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1733112/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-5%E5%BB%A0%E5%95%86%E7%8D%B2%E8%B3%87%E5%8A%A9%E6%9C%88%E4%BE%9B%E6%94%BF%E5%BA%9C1000%E8%90%AC%E5%8F%A3%E7%BD%A9-2%E8%90%AC%E5%80%8B%E6%B5%81%E5%85%A5%E5%B8%82%E5%A0%B4

去晒民賤聯道？

同市民搶口罩

1000萬個俾政府 幾多個落到市民手？
又拎資源幫建制做選舉工程？？

去晒中國

仆街共匪政府！

肯l定去晒添馬艦同黑警到 可能醫院都有

講真好多公務員都話佢哋冇口罩供應

公務員都唔駛返工⋯⋯

五毛收撚皮啦
醫院有條撚咩？

喺屋企返工都要戴口罩

官商勾結

落唔到市民手先做唔到選舉工程啦不過都係私相授受㗎啦

當中共涉及6條生產線

D錢要留比狗買gear同OT 當然冇錢資助啦

委內瑞拉一樣，撐政府就分少少物資，唔撐就等你餓死。

落唔到市民手即係你買唔到姐。
但民賤聯工賊會會會派/賣比自己選民。

佢聲稱供俾政府用，不過你啱都無人信

俾政府 = 黑狗

我唔係五毛 本身冇打嗰句 戴個頭盔加返姐 咪加咗可能兩個字

推